---
#subheadline: The Blueblood lady that can deal everything for the needed love from _Dystopian Universe_
title: Steven “Stevel” Hawthorne
layout: personagens
categories:
     - personagens
tags:
     - Shadow of the Century
language: br
header: no
---


## Aspectos

|              ***Tipo*** | ***Aspectos***                              |
|------------------------:|:--------------------------------------------|
|            **Conceito** | O Baixista do Passado Estranho              |
|         **Dificuldade** | Minha Família de Hippies me envergonha      |
|    **Chamado às Armas** | Preciso me conectar com as pessoas          |
| **No Campo de Batalha** | _“Uma Guitarra de Três Cordas?”_            |
|   **Formando a Equipe** | Essas pessoas me respeitam e ao meu talento |

## Papéis

| ***Papel*** | ***Bizarro?*** | ***Perícias***                           |
|------------:|:--------------:|------------------------------------------|
|       Rosto | N              | Contatos, Intuição, Persuasão, Provocar  |
|      Piloto | N              | Atirar, Direção, Percepção, Provocar     |
|     _Ninja_ | N              | Atletismo, Percepção, Lutar, Furtividade |


## Perícias

|   ***Perícia*** | ***Nível***   |
|----------------:|---------------|
|      **Atirar** | Regular (+1)  |
|   **Atletismo** | Regular (+1)  |
|   Conhecimentos |               |
|    **Contatos** | Regular (+1)  |
|    Computadores |               |
|     **Direção** | Ótimo (+4)    |
|      Engenhocas |               |
| **Furtividade** | Regular (+1)  |
|    **Intuição** | Ótimo (+4)    |
|       **Lutar** | Regular (+1)  |
|   **Percepção** | Regular (+1)  |
|   **Persuasão** | Razoável (+2) |
|    **Provocar** | Bom (+3)      |
|           Roubo |               |
|        Recursos |               |
|         Vontade |               |



## Façanhas [Recarga: 3]

+ ***Armas Improvisadas:*** quando usando armas improvisadas, você recebe +2 ao *Criar Vantagens* ao *Lutar*
+ ***Mexendo no Vespeiro:*** quando usar *Intuição* para descobrir um Aspecto pertencente a alguém, você pode sacrificar uma Invocação Gratuita para descobrir um segundo Aspecto dessa pessoa.
+ ***Carango Maneiro:*** Você possui um carro especiai. Dê a ele um *Conceito* e uma *Dificuldade*. Você e qualquer outra pessoa recebe +1 em todos os testes para o operar. *Uma Vez Por Episódio*, pague 1 Ponto de Destino para adicionar um terceiro Aspecto no mesmo com uma Invocação Gratuita, representando alguma capacidade do mesmo até então escondida. Esse Aspecto desaparece ao final da Cena.
